彥霖妹妹，我琴晚發夢見到你呀。

我喺個夢入面係撘時光機翻去你在生嘅時期，
但我唔只可以係旁觀者嘅角度，
我在場，只可以望住件事嘅發生，
唔可以改變任何嘢

個夢發生喺知專。
應該係你同朋友做緊話劇rehearsal ，你行過一條走廊，喺我意識入面係你喺CCTV嗰條...
我仲同男朋友講我唔敢望

之後，鏡頭一轉去到海邊，唔知係你同同學話想整蠱老師
定係話劇嘅需要，你地有個同學要扮死，
點知嗰嗰係你，你喺海邊浮走咗，
你仲貪得意扮鬼臉⋯⋯

然後我翻到現實，男朋友拎咗一盒紙巾俾我喊⋯

我喺個故事到好想救翻你，
係咁叫醒呀，唔好玩，
但你喺睇我唔到嘅⋯就好似現實咁

到底個夢係咩意思呢？
你叫我地唔好忘記你？現實有好多無力感？
就算幾sad都有人陪伴？定係咩？
可能係命運共同體掛，
我可以為一個陌生人喊，感受住你嘅苦難，
都係呢一課學到嘅嘢⋯

我淨係知喺入面你係好有活力，
好開心，著住校服嘅，呢個應該先係15歲嘅模樣

//勉強做個放下你的我
專心看得開其實沒幫助//

我想你知，冇人忘記你。
你個名我地永遠記得
活著嘅我地唔見得有幾好
希望睇到呢個係嘅你，
珍惜有嘅一切，因為
我地嘅歲月靜好都係前人嘅不幸幫我地擋咗
我地暫時避得到到係我地「好彩」
但唔係人人都咁好彩
成日諗點解好人咁早死
咁岩見到呢句

"Mom, why do the best people die?"
"When you’re in a garden, which flowers do you pick?"
"The most beautiful ones."

//努力過活 拼命無恙//

Sorry for 1999